## Windows 11


## Опишите инструкцию для открытия журнала событий Windows.

С помощью Поиска
- Нажать на строку поиска Windows 11 в панели задач.
- Ввести "Просмотр событий"
- Выбрать для запуска данное приложение

- `WIN+R`, ввести в строку открывшегося окна команду `control`, нажать `ОК`
- Найти раздел Инструменты Windows
- Найти в открывшейся папке приложение с наименованием Просмотр событий и запустить его

## Описание следующих журналов: Система, Приложение, Безопасность. В этом же файле укажите, какую информацию в этих журналах можно найти.

Система – хранит события операционной системы или ее компонентов, например неудачи при запусках служб или инициализации драйверов, общесистемные сообщения и прочие сообщения, относящиеся к системе в целом. 

Приложение – хранит важные события, связанные с конкретным приложением. Например, Exchange Server сохраняет события, относящиеся к пересылке почты, в том числе события информационного хранилища, почтовых ящиков и запущенных служб

Безопасность – хранит события, связанные с безопасностью, такие как вход/выход из системы, использование привилегий и обращение к ресурсам.
